
                      ALVIN Y LAS ARDILLAS es sin duda una de mis películas favoritas detrás de los increíbles. Ojala muy pronto tengan planeado hacer aunque sea un Spin-off o una quinta y ultima entrega , porque miles queremos seguir disfrutando de ALVIN Y LAS ARDILLAS .
        
            